尾田個傻西上星期休完刊 下個星期又休

On999 正正常常更新唔得

睇老翻就唔撚好咁多要求啦中国人

肺炎喎點正常更新

關老唔老翻事 有幾多人唔係上網睇 佢收入都唔係靠呢d啦

以前無肺炎條撚樣都成日休

所以你睇老翻就係合理？

一早爆聞話佢捱到好殘

山治vs king
布魯克vs 大媽

係 比錢都on9

布魯克唔好曬時間 直接比路飛打大媽啦

蚹蛤蟈蜻

直接路飛 kid law打凱多
甚平兔兔打大媽快快手完咗佢算喇

個廢老又要用下個柒腦諗下點黑山治定點吹湊契仔

搵夠仲肯畫落去就算係咁，幾多人搵夠就收筆，畫到一半唔畫落去，冇比錢睇仲咁多嗲

佢話會超越頂上戰爭 但我唔多覺

責任黎

出小說算啦

垃圾漫，海賊又唔強姦搶野，改名叫冒險王啦

正常娜美都俾魚人𨳒到大肚啦

女帝 白星公主呢d 比人狂屌中出 當佢麻友咁屌

最on9係套嘢講到啲角色好似白痴，火影個d角色都叫有成長，海賊王啲人似弱智

尾田有糖尿病
而糖尿病患者個腦通常都係有問題

火影= 有村架純 海王= 麻友